gmina blerim alb komuna blerim gmina położona w północnozachodniej części kraju administracyjnie należy do okręgu puka w obwodzie szkodra jej powierzchnia wynosi ha w roku populacja wynosiła mieszkańców w skład gminy wchodzi trzy miejscowości flet xath kulumri truen blerim dardhe qebi